[支持Rthk] 鏗鏘集：抗疫日夜

新冠肺炎疫情蔓延全球，3月中開始本港輸入個案急增，引發新一輪本地社區傳播。東區醫院自2月初開始，接收了大量本地群組確診個案，包括打邊爐家族和北角佛堂群組。《鏗鏘集》自2月開始記錄他們的抗疫日夜，了解醫院由上至下如何應對這場疫戰。隔離病房醫護和管理層，他們在這段期間經歷如何？疫情危機乍現，他們又可以如何應對？

有時外遊撚咁多香港人屌唔係無原因，為人為己

撐rthk!

前線醫護

睇多d

睇完幫推

推多次

tks

一路睇一路流眼淚
感謝醫護 我地香港人一定要自己做好抗疫 唔好再加重佢地既負擔

推

推，香港人一定要睇
同埋唔好出街啦屌你

罰d自私閪睇下

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

龍醫生同太太一定係手足
屋企會貼文宣揮春

今日又60+